{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 한우리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数を追加する場合は、事前にお知らせください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊する場合、許可されていない宿泊施設もありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を厳守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失に注意しなければならず、それに伴う責任と損害賠償も宿泊客にある場合があります。 魚や肉を焼く直火方式や個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 オーシャンビューとバーベキュー場を予約特典として提供し、炭とグリルは個別に用意する必要があります。 三浦海水浴場と松池湖海水浴場が周辺にあり、駐車も便利です。 高城花津浦、統一展望台、清澗亭、旺谷村、尺山温泉、雪岳ウォーターピア、雪岳山、洛山海水浴場などで楽しめる場所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、許可されていない宿泊施設もありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について注意することはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失に注意しなければならず、それに伴う責任と損害賠償も宿泊客にある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式や個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "特典としてオーシャンビューとバーベキュー場が提供されますか？",
            "answer": "オーシャンビューとバーベキュー場を予約特典として提供し、炭とグリルは個別に用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "三浦海水浴場と松池湖海水浴場が周辺にあり、駐車も便利です。高城花津浦、統一展望台、清澗亭、旺谷村、尺山温泉、雪岳ウォーターピア、雪岳山、洛山海水浴場などで楽しめる場所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 442
    }
}